{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054851",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "AVVIO GRANDE"
    },
    "text": "営業時間は毎日09:00~21:00で、帰りは昆池岩リゾートに進入する道路右側の3階建てです。 メニューにはアメリカーノが5,500ウォン、WIZブレンド200gが22,000ウォン、オレンジマキアートが7,000ウォン、シグネチャーラテが6,500ウォン、アビオ·シュペーナーが7,000ウォン、生ライムモヒートが12,000ウォン、アインシュペナーが6,500ウォン、フラットホワイトが6,000ウォン、カフェラテは6,000ウォン、バニララテが6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "営業時間外に入店することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、営業時間外には入店することはできません。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなドリンクがありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、WIZブレンド200g、オレンジマキアート、シグネチャーラテ、アビオ·シュペーナー、生ライムモヒート、アインシュペナー、フラットホワイト、カフェラテ、バニララテがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "WIZブレンド200gの値段はいくらですか？",
            "answer": "WIZブレンド200gは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジマキアートは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーラテは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アビオ·シュペーナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アビオ·シュペーナーは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生ライムモヒートの値段はいくらですか？",
            "answer": "生ライムモヒートは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 435
    }
}